聽日政府新聞各稿要點寫先不失霸氣?

三萬風火山林, 同我剷平白宮

反制美國官員唔比入境香港

基本法腐乳

除非外國用「核子手段」 否則受損只是對方

bingo 紙準備好未 .....

* * * * * * * * * * * * * * * * .

＊＊＊＊＊＊＊

美國你媽死了。我操你媽逼。

＊＊＊＊＊＊＊

一笑置之

強烈譴責外國勢力干預本港事務⋯⋯

跟據國際慣例⋯⋯

基本法規定⋯⋯

美方此舉損害中美關係，不利亞太地區穩定發展⋯⋯

中方將採取相應措施報復⋯⋯

關我撚事 我無資產係美國

香港事務純屬中國內政
堅決反對美國干預中國內政
嚴重違反國際關係法

唔知中邊幾樣呢

聲明：
Who fucking cares?
完****